乃木坂46討論區#305: 星野みなみお誕生日おめでとう！

乃Po呼籲:

「 世界第一可愛い
みなみ生日快樂」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

迷南之呼吸留名

生日快樂 可愛嘅天才

可愛嘅天才
係可愛嘅本體

LM

有冇人有呢set生寫，想收

気づいたら片想い 選抜ver 生死咩事
睇完好不安

留名

$980

史前文物

奶PO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

尚餘少量名額

有問題tg

最後召集

原價幾多倍

lm

15個口罩收

仲猶豫? 諗兩諗乜都俾人買晒㗎
玩下膠 唔係放

二手口罩ok?

柴寶留名

指定要救救マスク

落街執比你

唔好引戰啦

deal,禾屋企真係有盒

有冇人睇

OL一開波就喊

日本準備擴大封鎖範圍
8周

直前都好正常架……咩樹??

好似係開始前比staff溫柔地鼓勵
冇跟到

你換完禾再用白麻生死同你換，deal?

好用心

Lm

再来週、2月19日の #乃木坂46ANN は
#乃木坂46 のバースデーライブが行われる名古屋からの生放送🎤

一期生 #中田花奈 さん
三期生 #梅澤美波 さん
四期生 #田村真佑 さんが生登場🎊

二期生の #新内眞衣 さんを含め、一期～四期まで揃い踏みでお届けします！
お楽しみに！

有蘭仔

想睇活潑琴就襯依家

我想見白白啊

祝珠美26單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

睇嚟你幾憎珠尾下

講真 我day1-day4都齊票 但19號先去
依加日日都咁多單,基本上都頂唔到去19號....

我神推黎 咪屈小妹

獌係咩事

琴子塊面圓左好多

但係精神左

死獌狗

啱啱先開始睇，有無miss啲咩

14歲入團

都係閒聊

講左卒業啲野 但聽5明

而家飛

有政府唔驚

唔講都睇唔到

塊面紅紅地

好似話好早已經有諗畢，拖拖下拖到而家先畢

みなみ生日快樂

頭先話有條友同琴子報告識到女，係咪你嚟

介紹翻

中間定右邊

Both

左邊我嘅

ok 咁我要右邊

後面嗰個邊位

邊到睇？

突然@音B

後面鬼嚟？

後面冇人喎

優蛋？

最後都不忘宣傳top gear

咁快走

下週到純+學霸？

對 高危2人組

又型棍又好運，羡慕妒忌恨……

次次抽都係黑石巴

佢上個po已經加左

已經無人認得出原本豬尾點既樣

成日帶風向話我型棍

葡萄

Billy仔幾號出發

待fc

我15號飛都驚
好想即刻飛左過去先

到時酒店隔離

南南生日快樂

日本安全過香港啦
禾依家一搭車就驚自己會奶野

連未見過你嘅人都知啦！

依家每日都爆幾單出嚟，一日唔封關真係隨時封埋香港

係酒店睇live

咁快到

包間戲院俾乃po手足睇live順便隔離

最怕攬炒 live都冇得睇

日日都驚佢攬炒封關

希望巴打唔好咁快搞到本書睇唔到

我話日本嗰邊如果多幾單本士
分分鐘8週 二期live嗰啲

到時8週 2期都炒埋喇
人多擠逼營運都唔想咩飛

有冇咁正呀
(最尾冇訂留$買 yoda)

我覺得係幾好 j
不過おっぱい部分冇想像中咁衝擊

冇野睇架喎

琴日收到通知話聽日到，今朝起身就話今日到
睇DHL由東京寄到嚟都無一日

睇完都覺得美月谷得辛苦

O條毛咩

剛睇完yoda嗰集「乃木坂cinema」，我只有一個疑問：

我究竟睇咗啲乜嘢呀～～～？

1516搵唔搵天哥

早宣佈好過遲

上個禮拜一出過街同完fd食飯之後到依家都未出過門口
好似坐監咁
口罩得返50個左右

要對黨有信心

睇返貓舌
豬尾黑眼圈幾勁吓

愛楓力成員到此留名

有政府，唔怕

想嫁俾牙喜

新入坑
大家乃木恋係玩日版定中文版

新飯留名

我10日

推邊個 做左體檢未

毒巴係咪唔洗撈 一個月飛幾次

如果唔落名真係認得咩？

素顏唔同樣

說不出的味道

無死角, Maimai 天生麗質

生田絵梨花世界第一

可能淨係服務日本本土

みなみ
最近開始睇乃木坂どこへ
想加推さくら

做左呢個佢貼上黎

識野喎
牙櫻超可愛

有冇興趣了解埋大園桃子？

第一次做新版

催淚慎入

晨早流流睇到喊

有預感接受唔到白麻卒業live
遲下如果花花卒業會想死

牙橋走果陣已經喊死我
想像唔到牙白走會點

已經完全唔敢睇七瀨卒業live，實喊撚到變豬頭麻衣樣走嘅話我估差唔多
更加想像唔到花花走嘅話會幾崩潰

confirm一次，8週唔係白麻卒業live個可？

唔係 畢業LIVE未決定

好彩
仲有機會睇

七仔走果陣都好唔捨得但成日又見到佢，同牙橋退出係完全兩樣野黎

多謝支持

山下美月黨好大

妹妹團好多好女仔都支持左

今晚截
未通知你既add me tg

U 水貨佬，過去掃口罩

「乃木坂46 久保史緒里の宮城・仙台 旅しおり」未公開篇vol.1

去探下班滯日手足 姐

好尷尬...

派咖哩味杯麵俾前線手足未

第一張笑得有以前既味道

5月7-11 くじ

一期終有一日會走曬
學識接受啊

咁美月真係幾正嘅 唔怪得佢
利申唔推

花奶咁高

竟然要個男孩子做依啲嘢

一期推

未買機票 想早一個禮拜去但係又冇錢

想問如果係Y拍買生寫用buyee是咪已經最平

日本妹唔遮額

去東京買5買到口罩架

可以問下代購隔下格

唔知架有咁多日應該搵到少少

ok thx

唔夠用再捱貴價買算

例如良心小店海天

夠頂到3月尾 用剩一半先貴價買

12 > 42

好同意
七仔係無再唱歌跳舞上工事中
但起碼見到佢個人啊
奈奈未直頭人間消失
東京咁多人，實有人喺條街認得佢先啱，除非返咗娘家
救命 係失戀嘅感覺

再見的意味

就好似發咗一場夢咁
難怪我見日本仔會恨恨地賣哂橋本啲寫真/周邊
簽名寫真集都見過

7之後唔準

幾時輪到你老婆卒業
一期走嘅走都無咩邊個剩低

三期嚟講我最鍾意美波

美月都唔岩？呢度好多鹽濕佬中意喎

分分鐘日本學台灣要你強制隔離14日
評估下風險

起碼無整容先

男的也好

美月ok啦
唔係首推囉
我覺得三期生，美月同yoda大師都ok
（非引戰）

可以留意下阪口珠美

心地唔好

找數啦 屌你

老白套戲，見到有今田美櫻做就覺得凶手係佢

25櫻

黎緊會去東京，希望喺街撞到

我玩台版。

唔多識日文，但我覺得玩呢個game除咗儲卡之外，睇故事都係一大享受，再加上日版勁人太多唔課金我根本冇得同人鬥，所以我玩中文版。

去埋北海道好啲wor

唔知睇邊度話去咗美帝留學

蘭世

source? fact checked?
咁咪一次過洗哂5年半儲落嘅錢？

法國你同廁侵近期成日互jer

佢其實好有台風壓到台
如果靚女啲就人氣高好多

應該有人埋左單啦

嘩，未睇過㖭！有冇其他 mb？

唉，睇嚟又係跳舞MV，我鍾意故事MV多啲呀，尤其係畢業單，好似16同22單咁咪幾好

一陣會有人認頭

等睇人sor

等我準備好娶佢就會卒

佢jer先

search 気づいたら片想い 選抜ver 官網有

俾我實9秒9埋單

你係M男？唔怕佢S爆你？

1秒都算多

好得意

尋晚睇得出蘭世女子力強過琴子好多

見親佢都諗起1+1=100

好能Q
我係愛楓力牙屌

美月係MISA十倍

1 生田絵梨花
2 星野みなみ
3 新内眞衣
4 遠藤さくら
5 佐藤楓
6 山下美月
7 阪口珠美
8 賀喜遥香
9 岩本蓮加
10 筒井あやめ
11 早川聖来
12 秋元真夏
13 齋藤飛鳥
14 掛橋沙耶香
15 北野日奈子
16 樋口日奈
17 金川紗耶
18 松村沙友理
19 和田まあや
20 中村麗乃

禾花又贏

一期

你認得佢嘅咩

我三期首推點會唔認得

鐘意雀既都係m

neru 本寫真真係J死人

老女人是沒有人支持的

neru都j有少少想睇risa嗰本

友香 小林都

我都冇諗過neru 本野咁好J，但真係好正呀

其實欅D囡囡真係好正，都可以俾 s&f 搞成咁，真係犀利

今日睇48最老嗰個條揸手會YouTube片
法國幾癲下

個個老女人未結婚
雖然出過事

班响狗又野貓式襲擊

我都鐘意雀但我唔係m

sor

天氣？

原來我嚟咗一段時間都未post過體檢㖭。

我見呢個版本仲有畢咗業嘅前隊長喺度，其實而家仲有冇體檢係有埋再前啲畢業嘅 mb （例如七仔）？

唔知晌下個邊個出希望唔好係小坂

個老女人揸手勁屈機

利申
揸過

點解無花花

哇 禾上次揸手覺得最親近係純奈 好似同fd吹水咁
個老女人仲自然幾倍

話哂都十幾年經驗

想睇小坂

你又露出馬腳啦

話你地襲擊乃Po牙

請問這裡有沒有管理員

兩個十五歲妹妹，要邊個？

發覺牙年好受泡菜撚歡迎

欅還欅 日向還日向 兩回事黎

不嬲都話有關注小坂

握到咁上下就唔使再做個握

今年仲有冇坂道AKB？

○サイズ:
台座：約5.5×5.5cm
肖像：H約8.6mm×3.9cm
○材質:アクリル
※5個セット
※メンバーにより着用Tシャツカラーが異なります。予めご了承ください。

牙年16啦

發夢夢到禾白

但第五名

但唔緊要，我地和解ok?

逃生門快關

我和善之鬼

花花/乃共坂幾時再嚟香港開live

Q&A Q4

叻女識戴口罩

嗰個死人花牌唔會搞到以後都肯嚟掛.....?
香港人好肯課金㗎喎
18年未入坑, miss咗無睇花花同七仔，好後悔
可唔可以再搞香港live

叫禾？

其實想睇佢行次T台
但一直都冇機會

7th. Live換候同賀喜

上年抽桃子

其實我開po之前唔記得年十過咗生日

唔係話有人追酒店咩

就嚟變月經

鍾意雀都係隱性基佬

追酒店？
第一次聽, 可唔可以講多啲詳情？

8週撞武漢肺炎
白麻卒業又超難抽
嚟香港唔係最好咩

又通靈

cls stereotype
首推雀嘅可能係
但其他人唔一定

今朝第一次睇喊到我變豬頭
90度鞠成為經典

等佢哋嚟不如自己去搵佢哋算

頭先追po
一開頭已經眼濕濕咪想整張gif玩下囉

頭先佢餵完我食
陣味麻麻

有張雀其餘兩張要搵

禾餵佢食個陣個衰妹仲捉住禾隻手
咬禾隻手指

你以為佢係美月咩

謝謝你型棍巴打

1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 寺田蘭世
5 渡辺みり愛
6 井上小百合
7 中田花奈
8 山﨑怜奈
9 矢久保美緒
10 早川聖来
11 賀喜遥香
12 樋口日奈
13 伊藤純奈
14 北野日奈子
15 筒井あやめ
16 白石麻衣
17 秋元真夏
18 和田まあや
19 与田祐希
20 佐藤楓

櫻井有吉夜会
ゲスト 千葉雄大&白石麻衣
▽芸能界カワイイ2トップの全然可愛くない疑惑だらけ私生活

Birthday live見

禾喜

想同yoda玩水

冇人爭桃子咁我要

躝

有泳裝 實仁到爆

痴撚線scene

衝晒入member下榻酒店既大堂等佢地

唔係冇人爭 係禾要咗

嚟香港先最恐怖下話

美月嘅極限已經到咗 係時候輪到我yoda發揮

牙土禾老婆
唔信俾結婚相你睇

花花個陣16 定17 歲，個樣係童顏

點解依家23歲可以似26 歲

葉月好可愛

因為是みなみ桑的生日，所以買了這件T恤和蛋糕
過分可愛了(//∇//)

肥妹

妝容 髮型 同埋衫褲

最尾個單都未出 8週唔會卒啦

禾一早同佢影咗結婚相

從前多麼美好

朋

禾已經同牙土註冊左，搬埋戶籍去曽於市

你哋搞到桃子好公廁咁，係仔就可以結婚

禾賓正到

以家個樣都幾正紅白個look

直到上年夏天牙臭都仲係好能正的

罕有無推四期

搵人俾藥佢兩個食啦

鯨姑娘罷緊工

係囉個個都爭住認老婆

想咀落去

人地就大露宣傳
堀B細過人地仲搵舊雲遮住

醒目 新一姐排第二
有排挽

洗鬼遮咩

1 掛橋沙耶香
2 久保史緒里
3 白石麻衣
4 齋藤飛鳥
5 筒井あやめ
6 岩本蓮加
7 柴田柚菜
8 星野みなみ
9 賀喜遥香
10 佐々木琴子

久保上第二

仙

愛久力

yoda琴日就算著企領衫包到實一實都一樣色氣擔當

獻醜不如藏拙
有自知之明

本寫真都藏埋左

流落荒島嘅妙齡少女

遮黎做乜

1 佐々木琴子
2 遠藤さくら
3 白石麻衣
4 齋藤飛鳥
5 井上小百合
5 賀喜遥香
5 筒井あやめ
8 星野みなみ
9 生田絵梨花
9 松村沙友理
11 寺田蘭世
12 久保史緒里
我都升咗

真係嚟香港
成堆大69又衝入黎
到時成個場都變做生化工場

瘦狗保

上海姑娘

禾都係
1 大園桃子
2 遠藤さくら
3 齋藤飛鳥
4 与田祐希
5 賀喜遥香
6 岩本蓮加
7 星野みなみ
8 掛橋沙耶香
9 白石麻衣
10 久保史緒里

1 岩本蓮加
2 与田祐希
3 齋藤飛鳥
4 山下美月
5 筒井あやめ
6 生田絵梨花
7 大園桃子
8 掛橋沙耶香
9 遠藤さくら
10 早川聖来

有人柴寶頭10

Q到

迷琴黨

好靚

新人留名

發現都幾多人禾櫻頭十

你係設楽？

禾櫻又可愛又靚女

真 4期得筒井有一戰之力

禾覺得3巨頭都好正
不過禾櫻特別可愛 尤其俾人嚇親嗰陣

又要召喚嗰兩張gif

你櫻

冇1個有feel

3巨頭係指真夏，美月同賀喜？

大姐姐

有冇手足提早出發去日本

阿楓想大家推薦幾本書俾佢睇

鯨仔真係好風趣幽默

正諗住po 好能屈機

久保記錯牙雀叫斎藤、之後先出mail改返齋藤

久保Mail 打錯牙雀個名
斎齋

咁啱嘅

加日奈變四巨

講咗咩？

長平公主

外面果件咁都鬆鬆地

1516緊

牙喜 溝女真係好屈 想學

真
Step one 應該係學畫畫

あやちゃんめちゃめちゃかわいい

和田まあや（乃木坂46）のトーク

エムオン!
白石麻衣卒業記念 乃木坂46特集
■放送日時
3/21(土)21:00～26:30 ［再］3/28(土)8:00～13:30

歌える！ 乃木坂46カラオケランキング
■放送日時
3/7(土)20:30～21:30 ［再］3/23(月)22:30～23:30、3/28(土)24:00～25:00

醜陋的中國人

你有佢咁靚仔先

讚birthdays live 牙雀唱硬い殻好令，叫大家睇

我同佢乾柴烈火

禾七頭毛長到

回來了

最後逃生門即將關閉

冇失戀 唔洗剪短

大陸人嘅逃生門

其實係後製修音定點，本身咪聲好細 基本上係靠個原版vocal carry

佢個歷史節目都有生放

直頭好似播CD咁

留名8週取消

關閉左咪唔洗取消囉

我七好靚

[size=6]前AKB48一期生星野みちる宣布結婚!!![/size=5]

好qq

我宣佈同星野みなみ結婚

想娶禾個妹問過禾未

さくちゃんかわいい

屌

さくら話琴子太靚所以唔咁同佢講嘢

又改得唔差

又關你事

Cap左9張高汁琴子比大家睇

Day 4 琴都有70-80%電

個人推介横浜アリーナunder live

一啖砂糖一啖屎

找數未

違反商品說明條例wo
雖然音B都好睇

禾大佬可樂大有片

Thx

又一改圖嘅高手

吓，你完本諗住正皮㗎

我意思係負皮咗你個留言
個po就緊係年十

同我一樣
唔敢同靚女講野

依幾日睇blog，啲後輩基本上都係話琴子太靚/個氣場太仙
所以好少/唔敢同琴子講嘢

但同時亦都讚佢好好人，不斷教後輩跳舞step走位個啲

禾搭小巴都唔敢叫有落

嘩，你夠膽搭小巴嘅？我以前乜車都唔敢搭，旺角去尖沙咀都係用腳行過去㗎咋！

禾去剪頭髮比剪髮佬大聲問句想典剪 禾就淆底話你話事啦
結果次次剪完都比狗咬過咁

禾新界牛屎佬，唔夠膽去旺角呢啲mk地方

#4 染埋髮咁你不知幾型

限量香港柴田，手快有手慢無

搭小巴有鐘禁㗎嘛

@柴田柚菜

好安慰但又好sad，佢唔係食偶像呢行飯，但唔做偶像又唔識佢，不如做我老婆啦

ok

哇屌 擺去和合石鎮 唔洗益我
法國手足經常性留意馬XX 嚟jer禾柴寶

睇完7週day 4

要睇了

Matt哥真係好正

飯隨偶像

中 禾都跟腩買咗件hoodies

想買yoda 件hoodie
利申窮撚著開gu 1000yen hoodie only

我都係但香港搵唔到

睇完台北場之後去左信義att間GU睇都無
得款類似嘅但marvel logo係中間

會唔會係舊款所以無

或者得日本先有

我諗係

其實之前日本見過
當時未見yoda著茅興趣

買同款衫實用過買紙片人

我睇完張相都即刻想買，如果仲有得買就好喇，呢度搞團購都得呀！

牙梅

牙松好能正

日奈子都好能正

係係係，知知知

_ _ _ _好能正
有無興趣了解下 _ _ _ _

又加

連女嘅都買近排都買咗

禾白不知幾多女飯
排全握個時都睇唔少

再睇下Miona, 完全睇唔出大過花花
花花依家太多工作，你吓佢個黑眼圈大到，chur到殘（但係我依然會埋單）

佢否認整形
係咪代表打咗肉毒桿菌針？
本身好地地咪幾好

賓即係邊個？

好想俾佢打到入醫院

A級女神

記錯日子
今晚2359截

就算無化妝師化妝都係咁靚
係內心溶化了的感覺

禾cd rom想join

有失戀過？idol 禁止談戀愛？

同你作息時間一樣

乃po多夜貓

Na醬好靚

why not

佢應該抄緊個日本牛郎個句

唔返咪得

唔敢睇

btw

巴打女裝都啱？

唔訓咪得

Sleep is for weak

想俾佢手撕

係正嘅

兩個都係我考慮緊嘅方案
諗住9點入到去online teaching嗰到就on住瞓

amazon就最方便，買5本送香港免運費
另外信和嗰啲都會有，不過要食炒價

好能可愛又有おっぱい

日奈子係你條女，每日生活點過

朝早9-12點 XX
12-1 lunch
2-4 xx
4-6 xx後訓晏教
7-8 夜晚飯
8-0000 xx
0-9 sleep

xx = 加推？
啱啱好兩個字

推就係推架喇...

近排搶緊口罩
諗緊用生生本寫真做骨好唔好
單買一本有冇 Amazon Prime 免運㗎？

好快冇命

好似幾大波
有冇相？

求名

（同美月一樣要夾）

好過美月好多
北野日奈子

呢張男友視角正喎
以後留意多啲佢先

直接加推啦

個個都推，你估公廁咩

死而無憾

朋友

2期值得大家愛錫

我諗換咗係花花，我都會咁做

人哋Asuka 排第10喎

佢有名叫做公廁中

睇見Miona 搞到變2.0, 點愛啫...
我對佢嘅印象仲停留係二期至Sing Out

世道昏暗 藍綠盡出
乃團各mb值得多啲愛錫

日奈子都係2期架

二期好女仔OL

佢あやめ第3
我鳥花咩推

//2016年6月16日深川麻衣從乃木坂46畢業後，新內取而代之成為乃木坂46全團最年長的成員，與排名第2、3年長的白石麻衣與松村沙友理差距約7個月。由於在團內成員中年齡偏大，因此有時會被年少成員冠上「老太婆」（ババア）之類的戲稱[32]。另外，自己有時亦會以「2推之女」（2推しの女）自嘲，意為「（乃木坂46）團內第二受支持的成員」。//

Mai 竟然同 Maimai 同年
仲要真係返過OL工
邊有可能兼顧到偶象工作啊痴線
咁佢同mb咪少咗相處時間

咩 即係邊個？

（推花一個就夠）

睇黎手足你要追下綜藝先得

返Office 有得偷水

あやめ
好能可愛的

cm又賣甩生田

あやめ

花花忙過狗 邊得閒拍CM

求一人一首好聽嘅under歌

你教（當年嘅）中元日芽香情何以堪

under

ひめたん
好掛住妳呀

呢排沉迷緊under 歌
係咁loop ひと夏の長さより

佢依家好好 有心了

佢冇消失吖 想見佢唔難

唉
悲情故事
做idol真係好講運氣
你睇吓七瀨無專長、唔講嘢，都紅得起

但係無咗佢之後花花好似一夜長大咁
無咗以前果份純真

又襯罷工唔食藥

禾都無話佢係禾隔離，你諗咗去邊

嗚哇好能正

可能佢鏡頭下都好純真呢

肯俾$就有得見

係咪想世界大戰

ひと夏の長さより、設定温度、何もできずにそばにいる、僕がいる場所，依幾首我覺得曲同詞都正
不過全部唔係under歌

七仔先係最犀利嗰個

賣lulu

工廁中唔好再搞我啲推

利申：七推

你講邊方面技能？

佢釣飯能力强

個楚楚可憐個形象又係經營過

紅得起絕對係佢本事

咁你又有道理
楚楚可憐形象堅係屈機
好想知佢點樣由選拔嗰陣mk妹變到而家咁

因為長大了

以為出新書

原本有衝動買機票飛大阪睇花花音樂劇
可惜被林奠搞到要留喺香港

又多咗個世界第一嘅

搣

初心

點解我老婆可以咁正

屌 最驚同芝麻人攬炒
落機畀人強制隔離14日

到底你哋有幾多個襟兄弟

嗰日想買有個fd又係咁講 hoodies鬼知你女唔女裝咩

xx= FF

花奶係你條女，每日生活點過

久保真係好古惑，呢張又肥肥地咁

田中みな実個本仲加印到60萬，點清牙

有肥仔波唔怕

日村個頭好大

純奈

近排白上好多村外番組

究竟與田bb 食左乜野

七仔真係成日同d member reu

Sor....

佢的形象定位係女朋友型偶像 個個都爭住推
就算佢唔講野無表情 d人都會美化佢

我覺得係抵佢紅的

當然乃團第一煩膠偶像係世上最正

係第一可愛

狼笛？

唔認得旁邊兩位mb. 名？

idol 啲性格全部都係營運的角色設定？其實有幾多成係mb自己的真實性格？

btw 生田絵梨花世界第一

我覺得花花係真心膠唔係營運逼佢扮
仲有大情大性都係真心
見佢對住奈奈未, 生駒, 中元, Maimai 卒業，喊到豬頭咁，仲有更衣室煩膠煩到畀雀無視

咁不限卡琳同攞佐啦

あの日 僕は咄嗟に嘘をついた

等禾白出新收佢皮

要宣傳新戲

同佢 cosplay jigsaw

肥美到

日日叫佢跳舞比禾睇

@手足 柴田柚菜

我覺得西野係女友設定 佢初出道係太妹咁樣
咁藝人搵到自己個定位係好事嚟

花花係真係真心膠，膠得嚟觀眾又鐘意，索性剪多堆膠野俾大家睇。

諗起橋本投訴佢係大巴不停講野，見佢就訓著就拍醒佢逼佢繼續聽 真係笑死

手足 柴田柚菜表示

日頭：花奶開市到收市睇個市，自己一條友買飯盒食
夜晚：佢掛住打牌，自己一條友食飯盒，跟著又到美帝開市，自己一條友上床訓教

賺錢機器

痴線 拍醒逼佢聽
唔怪之得雀唔鐘意花

巴打你好熟書，係咪已經追哂啲綜藝？

呢度好多手足迷花奶

由第一集乃木坂在哪睇到乃木坂工業中到橋本畢業停左

唔係好熟書架咋我

究竟同一日禾柴寶要俾同一張圖jer 幾多次

好過冇野好講既

呵返

你應該搵份邊條友第一個話牙柴似馬蹄露

第一下ok，之後愈影愈肥

乃Po起底組

係咪你

努力咗上唔到位/紅唔起係可惜
但唔好講到上咗位嘅人係僥倖冇努力過
每個member都有佢地吸引之處

幾時拍寫真

冤有頭債有主

同場加映

Po返近期嘅仙久洗太平地

忙到皮膚都差埋

乃po老豆搵仔

咁都揾到

乃木坂46討論區#189：有冇巴打覺得岩本蓮加好正？（2）

#263 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出沒地點及生活習慣:
威水史：1）馬蹄露
2）
3）
4）

唔係你以為久保豬呢個朵點嚟

屌你
找數未

咁本身肥

仲諗緊點解多左咁多墨屎

肥你個頭

明顯係生痘痘

原來咁快過咗成百個po 我好似係8十幾開始入坑

本身瘦到見骨

以為話佢肥嗰陣好似豬仔咁

我會幫佢埋單

出沒地點及生活習慣:
威水史：1）馬蹄露
2）可愛
3）靚女
4）黑面

小妹63開始睇 想G點解嗰陣咁靜

最衰牙鯨洗版

因為佢地嗰陣唔G你係殺人鯨炮縮

想知成員寺田蘭世係咪走左去拍寫真
三日冇出mail了

搞咩越嚟越殘

好QQ

傳說級

對成員セクハラ
蛋黃醬星人

俾狗咬完都咁靚仔

想食軟飯了

有棍絲你咁早入坑
咪睇過好多次卒業囉

sorly 佢日日同我啪啪啪

上咁耐英文都冇好過 不如我教算

sor, 明知 Yoda BB 嗰排拍緊寫真，我夜晚應該拒絕佢等佢可以瞓多啲……

日頭影寫真，夜晚就同禾

個面豬燈

法國呢個節目組影飛鳥影得幾好

唔好講唔想G
有乜tg講

好多人講sor

想捕佢扑多佢幾嘢啫

呢2張無奶，唔合格

突發！日本下周三出緊急政策

睇8週嘅巴打睇路啊

未買機票嘅可以等等先

又可以睇羞恥play

留名睇一齊滯港

改日子慘過食屎
仲要名古屋咁悶 啲車錢住宿

其實有排到未到7月，點解搞搞吓乃po好似變咗北野生日咁嘅？

有冇多啲日奈子圖

在日巨

2盒thx🙏🏻

有排你J

酒凹

係咪拍完呢緝就開始有福神

同Yoda有得比

之前唔知邊個騙我話佢本寫真係健康寫真 所以冇買到 想買

Fced

叫天哥幫我訂先

兩大魔音歌姬

得閒就會有mb連儂牆㗎啦

連儂牆? 我貼完一陣會唔會畀黑社會劈㗎？

咁就要睇吓你貼邊個mb啦

2盒 thx

5盒 thx

日奈子好能正啊啊啊啊啊啊啊

變咗日奈子po 下個#306標題係「日奈子好正呀」

好憎呢套衫的 著到個個mb 都唔好睇

好 多多都買

omg
J到出血
第一日認識佢
之後留意多啲先

應該係橋本萬里華生日po？

我都係

好能正

嗱 比你班鹽濕佬

高山生日

成班男人係到意仁禾日奈G

白石麻衣写真集『パスポート』28度目の重版決定！発売3周年で累計発行部数40万部になりました！

みなさん、ありがとうございます！😊😊😊😊

又

咁多日奈子，點解無蝕撚死你個張

係你先會save呢啲仲話人咸濕

一直都覺得佢笑容好淫

成部電話淨係得呢張日奈子

太仙了

張gif係禾down完條片再整的=,=
益下你班鹽濕boy

正到

禾係鍾意日奈子個樣的

中意啲雀斑

三代都咁能正

唉，我呢啲無課派以後唔使玩台版乃木戀了，而家啲活動卡一係要用NC幣一係要用新出嘅「活動轉蛋券」去抽

蓮加生日又唔見你地po咁多

露得越多，自然 po 越得多

冇錯 想爆

好，寫信去蓮叫佢露多啲

烏低身.gif

等睇禾土showroom

第一張:你
第二張:我

櫻隊qq

收到wind公廁中miss咗桃子sr

佢廁緊日奈子

去咗朝聖

有無興趣留意好女仔

on99 $o net

2/7(金) 二子玉川駅や二子玉川RISEでファンタ新CM撮影

拍緊芬達cm，有牙雀同yoda

有無帶推巾影相

抗疫歌聲獻中華

拍左成日

比人屌到仆街

蛤蟆呢～～～旺旺旺

【お知らせ】
2/9（日）21:00〜
日本テレビ『行列のできる法律相談所』
VTRに白石麻衣さん役で出演します
是非みてください ︎︎︎︎︎☺︎

禾星

米屈 等等下訓着左咋

揸手牙麗全落

2喜1桃全落

第3張果個都係牙喜?

邊位 你唔好同我講係清羅

dnlm 兩次都落選
係咪蝦禾毒撚牙
明明咁多手腳中

中曬年十 打算空注

係

抽得唔夠多

可能因為我得尾場去到所以全抽嗰日然後落曬
利申入坑以黎第一次抽

無抽過個握唔識

禾原本不嬲都唔好揸手
俾廁路比禾喜repo搞到好想揸禾喜

遮住左佢個鼻

係set咗頭露咗額啫

禾睇牙妹認的

法國乃團叫親せいら嘅mb都特別正

清羅好似豬 另外個幾個せいら靚咁多

睇live俾晒對應你都空注

我都係淨係抽尾場

想中到土喜是但一個

支持好女仔

cls㗎！我聽聽吓都忍唔住唱咗出嚟

Keep going~~~~~

回力鏢
初入坑仲話自己唔會揸手

當時冇諗到會沉迷生寫坑添

雖然是常做的搭配但覺很上鏡～所以試著拍了下來

看起來好吃嗎？

決定明天是做料理的日子！
之後再發給你～！

今天比昨天暖和呢♪

髮型也好其它事情也好都要挑戰～耶耶噢！

可唔可以整俾我食

留名睇遲吓話當初無諗到沉迷晌

四期せいら屌打其他

仲有欅同吉本

不嬲都話早川係最正既せいら

禾都訂左副平光鏡擋下飛沫

你一講禾又諗起牙喜個眼神

大園桃子「白石麻衣とお家でアニメを見ながら鍋をする」という衝撃エピソードを、まさかのアフタートークで披露😲

一邊食鍋一齊睇動畫

去唔到了

又溝女

終於有樣

屌打

老女人扮Q

佢眼袋真係好腫

今晚截

小壽司

乃共坂又贏

金村我條囡

清羅的確唔算太靚 不過陣mk味幾正

呢張髮型又幾特別

白麻帶走埋桃子ok ?

真 小壽司屌打

禾話隻貓屌打2條囡

條片冇左lu

關於一首歌，說我抄襲的。本來是不想回應的，但是為了避免造成@環市東十二妹 @袁奇峰 給乃粉們各種無理評論，稍後把譜子發出來吧！[微笑]

笑左 仲唔認

望下喬丹
一陣告返sony轉頭

正吖 夾埋20單MV咁睇

冇抄點應啫

原來係廣東話嚟㗎

蝗國不意外

be gone 响狗

你岩岩先聽呀

【今週の #乃木坂工事中】2月9日24時〜テレ東系
メンバーが妄想した理想のバレンタインを本人の脚本・演出・主演で実演!学校、オフィス、寝室など様々なシチュエーションで胸キュンのバレンタインを妄想!個性が強すぎる男役にスタジオ騒然!?果たして妄想恋愛グランプリ2020の最優秀作品に選ばれるのは?

禾要砂糖唔要屎

晌=砂糖

晌=屎

「什麼叫糞口傳播，就是你吃了別人的屎，這個很簡單，但這是怎麼來的？就是因為這個手，所以飯前便後要洗手。」

係啊
咁似電視台廣告嗰陣播嗰啲「愛這個家」之類嘅on9歌

咁嘅狀況禾花有機會攞第一

係都白石先

呢個表係用邊項數據嚟排嘅？

你地估安仔封關快定我去日本快？

想捉牙侵去公主號隔離

想睇情人節送禮物多啲

想問有冇巴打會去8週年 birthday live?
你地會唔會cancel個trip, 宜家有d淆底唔知去唔去

低能仔真係貼個樂譜出嚟

不用有譜就表示唔係抄嘅咩？有耳嘅都聽得出啦

算9數啦

人地驚冇得睇
你就驚到唔睇

1001

加油